有冇人試過，你身邊果個，唔係你最愛果個？

以前以為佢唔鐘意我
放棄，發展一段新感情
原來佢，一直鐘意我，全世界都知得我唔知
「如果不是我 誤會自己灑脫 讓我們難過」

試過 ex同exex都係

我係咪好衰？
應該放手？

放依加果個？

係
好愛佢，但又好矛盾

即係你同時愛緊兩個人？

閉起雙眼

其實你點知佢係鍾意你
好多人吹水講到有幾鐘意咁

現任愛
對住另一個又會覺得好對唔住佢

咁你好好對你現任
愛上已經好好 珍惜佢